[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [1120] 你依家知道cygames最錫既仔係邊個未?

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

又呃人玩暗

愛狗力!

開個post都咁閪耐3

我係水狗條黑絲
你問我答

暗天人

人哋無限都出埋
係咪要出個i頂下

邊個

出18號

唔撚答你

企 最近還好嘛 尚愛看少女漫畫嗎？

@男清 隻揪

你睇bl收皮啦

邊個係男清

諗返花清都對我唱過呢首歌

男人的浪漫

嘩 好撚基

男清都唔識你好意思叫自己很基

想單飛了

男 邊撚到男啊 無人識喎

Fly away! 不管流下多少眼淚

死基佬

最強cp係 花法 定 望黑

-.-

扶企

又唔齊人打U
唔撚打瞓覺

我同你打

冇團榮不了

DLLM

係我就撐扶企或者基男

非基

認同麼?

典解巴哈唔識跌角

上面好基

自發mvp

普通巴角其實唔算易跌

自發算

劍鬥士之證2/30

打

好想用金分換

笑4

你地搞基其實可以唔洗預我

[集思廣益] 點先抽得贏隔黎龍絆個無限

仲要呢邊咁既post名真係無眼睇

等半減好過 一拳2bp1粒鐘都4-5粒

你意思你自己單飛？

我放頭OK? 唔想比人屌

男法？

奇撚嘔突
難得一次大佬冇伏

上艾光隻揪

男企

打多6.5個box就可以整多個職

屌你老母 想拆召禁撚錯食杯
我D暗召碎呀

係咪年尾到啲人嘅智商都會下降

繼續打啦望

#

識跳蚤係咪COW死女

利申我得eve唔識

會畀仔溝

打埋果2箱唔打了

EVE 由上制掃落下制 LOOP 就OK

法師最撚難

點禁得錯

放心你點都唔會柒得過企

睇住動畫亂鳩咁禁

我冇咗二千蚊應該發撚咗癲

企：你今晚唔洗訓 屌死你

好似要 上上 黎取消硬直 好反智
蕾娜都好撚難

兩個鐘1召1粒g

兩千蚊當係碎銀 super

反正而家應該都係鳩放技
唔使理

真
要型用耕田啦

真係for fun
啲擊倒值高撚到

每下都等於用>^Z 打人 梗係啦
石化咪唔怕

石化完你咁啱嗰個時間打到佢啲擊倒值會冇咗

好似會當倒地再重置

啲團榮好危險
點換水琴

打出黎

thx for sharing

冇終38魚打條撚

唔打街場咪得囉 跟十連好易啫

我跟十連都成日on99咁
六連算

你跟唔跟10連都on99咁

我有野想問
我有時刷d 有兩層既關
打第一層我禁完攻擊 之後我再禁refresh 點解會彈左出去 問你撤退定再開
定係只有尾關 先可以咁樣偷時間

差隻8

D垃圾單人關係咁

你準備自己屌自己屎眼啦

你俾花清男清輪住屌

但我見過有人呢啲關都可以refresh 趕時間

外掛

無記錯好似入尾關之前都可以f5會見到b行
入尾關f5就會彈出去

唔撚記得 是旦啦solo關都要趕時間咁撚m 你話金銀罐就話jer

撳上一熱就唔會甘-.-

我tokyo熱

就係金銀罐....趕住上100

金銀罐唔會架喎

唔會乜野

打咁耐都無印象有呢個問題 你試下學黎蛇咁講用上一頁

黎啊 我加拿大網屈DELAY

洋腸狗

屌你老母，係唔撚跌朽斧 我立即屌你老母

認真 而家PVP屈職多
澄同RH都廚到仆街

開服到依家都係屈職嫁啦

得左

KOG個腦裝屎

個四眼仔

早2個月個PATCH
雷文不論PVE/PVE/艾特島都係打橫行

又兩場自發無武

踢兩個鐘罐 瞓教

Cs用刺針針死你

RJ技

捉人啫

MP2用黎捉人

我動議同肥龍post合拼做cy大家庭

無記錯係40mp個招喎
追住黎射個招

否決
辣殺龍絆一係唔中5星一係中男人

肥龍是咪應該算係老任驚

肥龍is what

失落的肥龍

執柒了!

黎明幫我開曬共門d關去好冇

打到黎明

仲要唔要幫手

乜抽夠300次，可欲留返轉pool先井架咩

唔可以

nga啲人又鳩up

原來好似係話抽夠300次轉左pool都仲可以井返之前

咪住,你係指抽夠300之後,我唔肯定係咪可以留起

係 抽夠300之後

廢事上網check,反正如果係我,抽夠300就唔會等

而家有140抽左右,唔知正月會唔會有機會出輪盤比我博個井

想快啲知豬咩料

男人

十二神將全部都係金髮女人

有個期限你可以自己睇 每次轉pool你都會見到同時御印變輝石 代表左d咩你自己諗下

叫人留300輝石仲仆街過叫人課m gold

Hehehaha

又hehe

咦唔係喎 可能真係 佢game話唔夠或者多過先會轉

留俾勇者試

咁m gold幾時可以課in game

你唔基嗰陣

啱啱試左 真係得

收皮啦gaylo

幾時送件衫著下
就快變凍

想打ubra

抽夠左300仲等轉pool做乜

唔知
等運到

威d

見過人拎300輝啦

個肺癆撚又番黎散菌 我果TEAM個撚屌又射波

你射埋算啦

我都想走 真係頂唔順 本身都想請聽日 睇下請唔請埋今日晏晝

Ceo幾時炒佢

即刻

真係痴撚線 咳撚到肺癆咁 你死你事丫大佬 仲番黎散菌

想大家一齊轉生去異世界

同個fd講佢仲屌番我轉頭做乜逼人請假 痴線

佢病逼到我請假 佢好唔好意思

咁你肯屌佢未

r底

又同佢唔熟 無啦啦屌柒佢好撚on9姐

好慘 我比條撚樣逼到放假仲要比個fd屌

唔熟咪屌到熟

笑4我

平時係街都係咁屌啲三唔識七

你精神病?

今日3點答46小巴既人 唔撚該同我死入黎

又要起身返工

唔好返
今日歐扶心情唔好會屌你

有無肺癆

咳夠未

好想比包藥粉塞撚住佢把西口

快點

唔敢行過去

想塞住九妹個口

No ff my wifu

Your wifi Finfu

嗰個扶他蒞

哦呢架依 腥墮呢啦

Six9

裕美哇裕美嗲噢娃妮拉

病就唔應該番工

啱

騎空士係唔會病

Gaylo幾時黎陪我打u

邊個係基lo

法乜羅

瞓啦柒頭

想打u

好多武喎黑尾清 清下bp又兩武一召

又笑

好難20箱喎
利申懶

好難唔笑

年少無知個陣賣左一車車朽武，依家後侮了

我終到第5隻先齊哂十種17把

笑夠未

我就5箱啦

每樣得十把

我好似4隻就齊晒

你又話想總先 咁是撚旦啦大把時間你打希羅

玩得咁chur會唔會棄game

想揾1億躺團 保證唔會推薦你買mgold

都係
下個月減半打sin

每人每日1億咁撚chur都躺

我投入左咁多心機同時
唔會既 應該

聖誕應該有

我成日記錯下個月係12月

毒撚唔想面對聖誕獨自一人呢個現實

你個cp呢排咁少上水

可能識到女女

禮拜日就半減啦 公廁連結 應該仲有超tim

本身有架

舊年巨人都係9號半減+超

我要超魚趕總

iktfb

唔知有銀jer超未

燈夠未

完全唔記得

秘湯狗死開啲

應該有啦

Btw唔講都唔覺原來連續係咁出新光角

出極都on99咁

超jerjer先

正路計 超應該呢幾日 下星期雞connect半減💡

超魚既全部都係狗

新兩隻幾勁啊 又唔係男人

銀jer後備fc追傷60萬 打牛神器

普普通通

用水

水有咩

無狗超魚都無撚use

用水隊

屌你老母

可能下年6屬都可以一鍵刷肉

我覺得我可能打唔贏200隻u

我輸左

用土應該夠打

我都覺

用風5夠打

傻仔先玩風

新手想問依家首抽邊隻最好？

不是你選擇了風
是風選擇了你

光先係清泉 起碼可以輕取今次活動

買ac

有咩箱係水隊刷唔到

無波有狗有魚都冇撚use

我有兩粒

單一隻計冇隻好
隻驚下下都十隻八隻去睇

上態貓/n字頭個網睇本睇岩邊隻要邊隻

冇魚

個個都有兩粒

我地加埋有3粒呀

姬塔

姐姐

要睇下佢放水放幾多

想出電話卡了

幾時俾仇閃5突

出未

直接俾蝴蝶五凸

背水特大 攻刃III

未 覺得好煩

去淘寶

🤔

又w -_-

燈撚到變左雙必

傻仔先抽必得

利申呢

用mgold必

利申傻仔

屌 比個半減先啦

感覺我唔應該加把口
退款未 -_-

你真係好有錢
不如考慮下養我

唔養基佬

又唔知抽咩屬好

是旦啦 專心打艾光

我跌左二千蚊會跳樓

召繼續抽水

水有咩抽

魚 jer

諗緊角抽唔抽 想要jerjer

角我都唔想抽了

無jer又無波

佢咪話退唔到

無jer無波無魚無狗 隨便笑

我連龍都無

你咪有粒波
唔好扮

我都無

你有mgold

邊到有

以後all in月中遲早有 無狗先係問題

有電話卡

抽必召算 好似係

又冇限 搵狗抽

睇死你最後訓醒發覺做左狗

扶狗又抽

幾時先175rank

我allin好多次都冇直接中過

真係冇咩好抽 佢又唔係屬必 召我依家真係冇野想要

都話無 唔想搞
一係你搞開幫我搞埋

你應該好快高過花清

歐扶

你咩都有咪唔想抽

畀錢我先

咦係咩原來無分屬咁我都唔想抽了

我中過一粒

分唔分你都係會中阿格

基夠未

冇基過

分屬=抽金月

今次應該會中jer

畀多隻歐羅巴你

抽唔抽好 好似6%抽10下 仲抵玩

拎番d光屬碎都好😭

咒夠未

俾隻男人佢

未

皮超必一般黎講騎空士唔計課金

6%係井
得傻仔先會抽幾下

我抽左80下

我40

咁依家咪抽少10下 留留落井

你傻仔 唔計

我次次都忍唔住all煙

我tap in計唔計

我成日為左隻節日sr抽一百幾十下

你撚樣 唔計

我為愛而生

講得好

愛滋？

課金唔係問題，問題係必得真係好伏

個個都知 只要你忍到必得期間唔好上黎post既話多數都無問題

rich 我課金係問題

你有租租幫你儲井

可有記起愛

我有電撚

佢班女幫佢井埋

想搞張linksmatexx

我就抽硬召架喇 唔中都至少袋200碎

係咪得番淘寶選擇

200火碎

rich 又跌200

唔識搞咪淘

有冇人玩緊，驚續果時麻煩

你再嘈下個post我開番基佬與狗不得內進

做乜要開個自己入唔到嘅po

本身戶口仲有7000 mbc

你一次比6個月 之後等收蛋

大笑い

如果唔係發生d咁不幸既事件其實我上次已經井左狗 真心dllm

咁最後果36000mgold攞左去買咩造型

課開淘寶420 1pack
真系5明典解半井買電話卡

攞左黎燒俾你個撚樣

gbf既1pack即係幾撚多

respect

我電話卡唔洗錢 精神

點解唔洗

幫我ok?

你層樓都唔使錢

我下年應該都有方法唔使錢

照井

要屎忽

求詳

你怎能這樣污人清白

你找數我唔介意

唔知
問個fd幫我搞

花清去日本？

你屎眼白色

你賣屎忽

等我考到入京大就幫你整

有人會住日本但唔係佢呢條mk

我考入痕大

你地點買電話卡

唯有比貴d自己井

但整張電話卡本身都要錢 唔俾返錢個frd?

錢or屎忽

我淘，月供，驚走數
依家好多淘寶都無美杜沙拎

畀屎忽佢

都話你死基佬

淘左？有冇得半年後續

有

你點可以咁講黑尾巴

唔拎小梅好似1500有交易

半年續個啲其實佢唔續俾你，你可以淘其他鋪

轉綁第二張卡？

Ok

其實佢間野係日本上網算好撚平 仲要冇乜手續

Ok wo

我都想識人住日本

係掛 唔知

撚樣虫唔幫我搞正撚樣

1500要乘返1.13

好波

瞓左-.-

隻sega版fgo idola悶能到戇鳩,都係刪左佢算

啱 玩PAD好過

系

有冇人幫我打6-2

開

Now?

55

2個？仲有冇人？

等我用隊暗隊入去勝利信

FE4B0

打緊艾光

扶清快入黎

咩來

水賤種快入黎

係咪開齊野

艾爾之光

@幻女

你入黎我開

-1

禾無乜力水

你多水

括約肌係咁噴屎水

駛唔駛話帶咩？未打過

不安我講緊半水

帶個dispel 托嗰啲

唔夠人最大問題is打得慢jer

打到瞓著!

你闇天人慢極有限

仲缺唔缺人

FULL!

冇工具人點打

又-1

有冇得麻住黎屌

黎sir咪開野住，打一兩鋪睇下點先

咁我收皮先

我俾個位你打

即係點啊

唔是我開

試下隊風先

唔洗喎

肥龍啲人唔理我黎sir,是咪扑左我

想買金月

starbrust stream!

買

想揾人curry 10粒6-2波

隻嘢又唔難打限個rank咪得

agger

比人打能到哭-.-

哭了

垃圾

打好耐 想哭

哭死😭

想auto打了

食緊飯牙-.-

騎空士唔食飯

騎空士淨係騎空

幫我撐10秒

九界繁榮>濕婆>攻擊>濕婆>攻擊>濕婆>攻擊>濕婆>攻擊

4隻濕點跟

ff

唔放埋號令?

出得第2隻濕隻怪都打完啦

點解gbf冇雙劍職業
得巨人個skin係雙劍

我2把牛刀斬撚死你

冇放利夏落隊

你天下無雙宮本武藏?

即刻打少1個億

我連佢招技都未學

我牛刀佬響醬

咁多年黎你蝕左幾多

上個月先抽中-.-

好撚眼瞓

岩岩睇睇下書訓著左

又睇乜書

啱啱最尾個場肚痛去左屙屎

打到條頸有d痛

渣ga

不過多謝🙏幫拖

しまむら

走啦

差職證 都係要下個月

共鬥都有職證刷

升20技要咁多肥

刷邊關 難唔難出

睇你要咩職

侍

咪話升到清倉

新牛未升過20技

巴武級數？

利夏號令應該開咩

咪又係攻擊

好似得紅

除咗撳錯掣之外無用過其他

7利夏9
得兩招紅技,點疊上5lv-.-

你自己帶/ lb被動

我等到9 4技一齊開😂

9招4技唔係黃技咩

我意思係 有10個回合儲5層😂

斯巴達有mud紅技good

係喎可以一早開定先
未用過 5sick

用李夏做乜鳩 禁制禁到傻系咁

其實都唔錯 有短cd淨化 解咒

手足平時用邊隻

玩花式jer

我79貞成半年冇郁過

想射精

貞咁廢飛左佢好耐

跟車落debuff正on9

要佢個屬攻jer 得鳩閒開技

冇風天人咁勁

用俠狐打大力d好過

俠狐勁d？

風方太廢 唔夠你勁

落左昏睡咪一樣

我隻二才弱智打一下就醒

睇你上唔上限到先

你弱智

9成時間都可以3，4t架喎
咩都完啦

訓左咪得

我9成時間都1t b害?

大家好關心你去左邊

搶街神盾呢d2，3t完既
俠狐開2用奧打4百幾萬

係

仲係一把ssr 武都無

打左幾多豆

我地上次果個鐘6-2算唔算耐

今晚帶我打

我過來人，話俾你知上次快一倍到

我之前打街場都係靠佢輸出

Auto有包邊度廢

500豆咁上下啫唔係好多

打短期見啲人用蘭仔多
5g系咪要佢個追傷

除左打神盾冇人用風啦
神盾用唔著所以廢

個個都用ak?

我無左佢上限唔到

我300豆掉左好多武 仲有一把爪

我今日清bp又跌左兩把垃圾

乜野ak

你地齊武 咩都係垃圾ga

Ak47

訓左連新手都上限到

喔 你係話用唔著 泳貞🤔

唔撚再打

睇你點行掛 我開場他心陣 你唔奧咪用蘭黎buff連擊

垃圾驚唔撚玩.jpg

無蘭

又笑你基友

d傻hi放置比人超越都有得怨

邊到

真仲垃圾黎
不過上次風有利古戰頭十都用
大巴mvp果班風狗又係個個用

係開場果頁

咁高級既得你接觸到

好想瘋狂課金

下個月開始減人工無得課金了

係咪 出新限角先會有雙limit pick up?

加夠未

都唔會中
知蒞做乜

好眼訓

屎忽損咗？

同女瞓

係office訓左陣了

睇下誠意夠唔夠

好mk

魔法卡搭夠

邊隻字睇到加

幾時到我加人工

真係減btw

轉工？

幾時開活動

咪開緊

好似差30箱就可以收工

唔撚ot

O番果二千先

O緊 dllm

諗起以後準時收工打古戰場就開心

咁快就講減人工

佢本身5皮 減兩舊

以己度人

賣屎忽賣到5皮

我唔洗交稅

Sam

你逃晒稅可以收皮

陰陽合同

屌我今年交9百

乞衣兜到攞飯食

不過我都唔使交
笑4

今年養阿妹 有兄妹免稅額

實妹？

呢到啲人成日ff，都係唔好信

實妹 二次元

冇工返唔洗交

Ok你個妹=5妹

我個妹=9妹

我喜歡的妹妹不是妹妹

下個月開始想晚晚組ubra有無ching john

Rich..

一日打一場都想嘔 仲要一日打6場

Btw 手足反咩？

養妹有免稅？

屌 以為Uber

屌街場有時好伏我又自己curry唔到自己

你老豆老母實有claim
冇你份

慘呀

指女為妹

我人生贏家
但想要姐姐

小妹蘿莉姐姐

又妹又姐
訓醒未

日日就唔好搞我

sbu人生贏家

性感XX做姐姐

係 鬧撚醒個撚樣就啱 日撚日ff

點擊即送性感姐姐

dllm人生贏家仲上黎笑毒撚

笑36000 ok?

個團DIS都唔係好高9up力

你想點9up法

花清有女有實妹重識女裝

你唔參與下

賓妹

唔識日文

有D唔係好知佢地up乜

花清做你賓妹幫你19濕

我依家35濕

？ 例如
印象中全部都無乜特別

就快farm完神盾，我見好多人個盤會換把六道做方陣弓，有冇巴打試過用神盾短做對沖，15%奧上限幾吸引

其實我想推介佢地用拳王at打呀煩達 好過打連車on799

兩樣都冇用

咁咪推

咁複雜好難講 又唔知佢地有乜

所以我冇出聲

講真我果隊拳王打at真係殺撚哂d on9 打個量又多

Hi

唔知依家點 我打到收尾果陣都開始見到人用

我一開始都係見d撚屌黑貓帽仔榮光

無人curry唯有自發自己果場算

我好少at打
平時都係glory 狗果d多

想放工 on99

你幾點打 3點幾開我可以同你打兩場

3點幾點打

一路做野一路打 夜晚太多場禁到世界末日都未開到

諗住之後有得收工打下

8點後唔洗諗

如果淨係兩場可以鼠入廁所打

咁誇張

都好喎 晏晝打撚左先 夜晚想打就入人地

痴線

想要金極啊屌

你今晚可以睇下 成頁都了兒八八1/6 你見到都唔撚想開場

一日打一場打六日ok?

依家先51粒召 差49粒

課必得咪農少啲

冇錢 不了

歐扶冇錢

on9我好撚窮

最窮係我

我都未出聲

又吹水大會

真窮

唔吹水點推po

幫我吹

吹蕭

夠未

你調交下個幻女啦

點跟

不想打了

計過最少都要90粒

笑

我仲有2十八卜 2月讀慢慢搣

呢排d方1hl無加

你地有冇三金條終十天 有既整左幾多隻

1 好撚後悔

諗緊 好唔好整一隻

俾我揀我唔會3金
而家44箱=基本又有得中途轉

好似整左3隻 冇乜感覺

算 好似無咁既成餘裕

依家真係好易 以前CHUR好多

你成日跌金梗係無 我先一隻仲要次次古換金都仲要慢你幾個月

不可一，不可再

冇成日跌 唔好屈

唔係話難打40箱 係急想整隻4姐😂

點解整4

可以拆手上既 短 唔駛等古戰

D材料唔晒你好多時間其實

3金要撚屌碧晶 仲慘過2金

心急 既意思係唔想等古戰 下次預定做8

岩

仲要10抽加條金 真係cls

富他真心唔知民間疾苦
大家唔好怪佢

一馬當先做左傻必

死士

必得其實抵抽
上次必得當超得咁抽

我當天井

井呢個pool

會點架？

有咩想要

Sr隻大腿

抽召

蕉蕉蕉蕉蕉

集氣中暗主神

lo企

祝我中jer魚

Dllm?

祝福

定想要阿格

格格格格

So gay

祝福你中到一隊阿格足球隊

Moppl

順位又好自發MVP又好一拳又好,都係唔撚出既

你同你個fd都好撚gay

用雙輝打mvp

有冇人掛住我?

聽講你離左婚

抽左未

@扶他

就黎有得瘋狂gbf

首先你比一隻輝夜我,先再討論點拎到MVP

兔仔呢

唔好提

差10%差好遠

有冇諗過再結婚

依家努力搵錢養個女

愛清

1月1號出新碟
幫手買隻黎支持下

轉團養女

咁你有冇輝夜

兔仔加10

兔仔加15

Up wt use 10

屌

扶他乜柒都有

嘩 大新聞啊

睇返原來佢輝夜都有

好似得哈總同秦坦無

新聞黎

好撚臭串喎屌你哋老母

佢幾時可以收皮

唔係佢點叫歐扶

計左佢係咁碌金未

未計已經入歐

想瘋狂答新手問題

你咪撚嚇走新手 咁撚基

嚇唔走我

你大佬蒞

咁你係基

新手想問下抽6% 抽哂300次唔夠18隻有冇得退錢？

痴線我講乜都話我基
唔撚答問題啦

你抽300次300次先再計

由心而發

痴撚線真係好撚嬲 答乜撚都話我基痴撚線
以後唔撚答問題算

我就是成功例子

小妹心裡面住咗一個可愛又純潔嘅九妹

好撚基
認同請分享

死基佬記晒扶總啲名句

多左係咪收番

一陣扶總又嬲鳩你地

出現了

收工抽傻鳩W先

角都抽？

差一個金月換黑卡

乜撚都抽 倒錢落海

佢成日無啦啦發癲
唔使驚

開頭話自己有水波畀咩技都唔care
出咗之後就係咁屌人水賤種

記住晒我大佬d金句 好撚基

Btw 之前話維奶出咩技都wfc
仲話廢技最好 慳三粒鋼

知你成日多左

扶語錄

唔撚打啦⋯⋯
終於打完

真係廢技實會嘈kmr偏心

Never lucky.....

金箱出左碌金

成班又笑我大佬

Mo笑
認真討論

ok
你岩

Ky gaylo你地走先唔好俾我大佬見到
我留低幫你地撐10秒

當我拔出第二把劍
無人再可以企係我面前

點解唔幫我撐

畀ID我加未

switch !!!!!!

剣ねぇよ！！！www 剣ねぇよwwwww

如果呢到班MK基佬組一團
應該一個古戰後即刻變仇人

雖然唔關我事
但老實講每人每日低標打1億咪相安無事

每日1億你自己打

我打1千萬

自從玩左gbf之後
已經好耐冇翻過大陸玩了

呀屌 唔記得裝

所以話其實你俾人飛起係好撚合理

低標3萬咪冇事

放假先OK?

是但

666 返大陸

唔知幾廿年冇去過

俾機會你地free run

扶總唔上水了

At緊佢博緊命

點解成架巴士爆棚滿座，但無人坐我隔黎

唔係想做毒瘤，係cy要我做毒瘤

大佬佢為左唔駛俾女煩
好努力去打佢唔鍾意既機

努力D咪得,我跌多把都突夠4把

4把5凸2把杖

你唔係覺得新手會拎方2.0做標準呀

tql

同個乞衣講你努力d啊，努力d 就上到樓

我都係新手

咁農做乜
學歐扶話放慢腳步蒞玩重開心呀

但扶大佬同潮文西伯利亞人無分別

唔想無人權

點先有

225 rank 十天極

岩啊,所以準備古戰每日3萬

每日三萬場100hell

大佬平時一日玩48個鐘
而家放慢左玩18個鐘

3萬貢

水琴where are u

2個月1次起碼年半喎清
除非你44x2或者滚金大師

我度

咁畀返我

想打5琴

你拆你兩粒波落蒞咪得

我想用你果兩粒

OK

基巴係咁基我
點算

打咗廿隻土bitch 一張票都冇

笑撚4

又暗召 爽撚過打event

凸(ﾟ∀ﾟ)

C(ﾟ∀ﾟ)

想搵同志幫我打隻u

同志

個post推得好快

又一個post
下個post可唔可以post返姐姐

有無數過有無一半係基post

幾點

5g 未收工

廢西隊友岩唔岩

聽講你土天人

聽邊個9UP

有同志

成日AUTO土妹HL都有M
班人係咪開出黎唔打架

係 傻仔先打

我認真auto拎召

我認真單邊輝auto拎召

刷左2日先得一把暗斧

你dis咩名

咁快就想KICK我

基到爆

咩能野

頭先打曬d轉世
係咪只跌轉世系列既方陣武器?

唔係

頭先又整左個3000羊
抽10抽保ssr

你個邊依家幾點

2:28pm

Dllm

係時候訓晏教

食完仔就瞓

再問基埋你

很基

今日晏就又可以食百里香

其實係咪真係咁好食

隻雞真係好正 骨肉分離
最緊要四十蚊咋

揾日去試下先

太晏去好多野都無哂，上次2點幾三點去得返3,4個餐揀

又要ot笑撚死

最好七天工作

12:00開左未

做騎空士就得

12點開左，岩岩好

我記得可以book定叫餐？

我都有聽講可以，不過我多數早啲打電話叫外賣拎返去食 ，唔鐘意同人迫

佢岩岩11點開個陣，落單要等半個鐘

我等放假先去試

成班百里香打手

係好食就搵日同女女去試下先

又多個打手

唔強調下有女女會俾你地基埋一份

介紹你女女我識

我有相要唔要睇

ナルメア

呢個我蒞

認真auto既企仔有碎食

我 立即 屌你

好基

莊？

畀埋花清女裝你睇

又一個post
仲係無團

係
好慘

Twitter用乜tag搵圖

死基佬咁串

小心大bam周

自己出cv都好多人搵